心事台🚬

❤️

Me 1st

5

55

好撚辛苦呀

喺外國俾人排斥

西乙2場客

好球 要贏了

又星期一 好辛苦

諗緊買唔買小阿根廷人

all in 扭紋

入左

Jump

都係要返客盤

最後決定放棄呢場

我買完都瞓了希望聽朝收蚊

蘇格蘭走盤

差d輸埋 走已經好理想

no M E R C Y

Chris Brunt own你老母goal

個龍接傳中甩手，佢喺龍門前踢撚左入去

早

十連盤
1. 勿乘盤 平半👍🏿 半一👍🏿
2. 奧地利小孩 受平半👎🏻

1. 悉尼 -0.25👍🏿
2. 荷蘭 -1.75👍🏿
3. 不4鳥-0.25👍🏿
4. 西悉即w👍🏿
5. 蘇格蘭-0🤘

訓醒就發現馬會戶口又清0
星期日真係會輸番星期六贏個d

俾Chris Brunt逼害

有無工介紹

我糸

輸球靚波就無話好說，點知係輸球on9 og

仲有13個鐘先有球賭
希望今日時間過得快d

墨城
威爾斯
成功丸
比利時
前鋒
華拉度列
北愛爾蘭

北愛外圍賽唔係好勁既咩

冷靜完 今日重新開始棋王推推樂

度左條瘋命廢青3串1

Chris Brunt條賤種玩野

e保險

又玩廢青。。。

又還原基本步
唔想去入錢

羊十蚊訓醒豬撚哂

我個心好痛

仲有感覺就收埋啦
我個心停撚左

1k to8k to 1k this Saturday and Sunday

100->1200->0

50 > 2k> -10

2k 個陣又5派我

唔夠十五分鐘 輸哂

搭車出去入錢 點知冇哂錢 白行-$10

又Cash out 2k

-4k yesterday 🚬🚬

左右😭😭😭

完左國際賽要反cup了

50>450>2

想跟

啱啱執左1000蚊 多謝含指

我了

Follow market ho lun 刺激

驚驚 執20點就走左 點知佢跌成百點

熊?

買恆指同賭錢無咩分別

gchi
請各位手腳戒世盃廢青

應該係大期沽

28440-1 執左20點就走左 點知佢跌穿28300

學生哥哪有錢玩大 玩細咋

細廿點得兩舊喎

頭先個位靚 短打做上

5張

一共執左100點

5張細手續費好甘

一張比一舊都

細一買一賣 2點

一開一鬆！

轉番鬆佢

近排係咁跌 想買熊了

不了 19大 驚驚

仲有半個時辰

想月供隻匯控當儲錢算

廢青入球大3串1

咁多人玩股？

棋
Omar
寫故
0
心
陣間抽

邊個係0 唔記得左

我

係。唔係0

我啦 輸爆廠

抽獎網？

50蚊張既係咩黎 唔記得

奧瑪蛇

12:30前唔上水重抽好無

祝狗蛇長賭長有

奧瑪係雞係公廁

北愛

到底點樣可以贏錢？
琴日輸$2000

細路頭兩場主

廢青國家隊全大3串1

咁多人都衰俾Chris Brunt條on9

一訓醒見到輸錢 再睇返原來係own goal 即刻激到醒晒

世盃啲垃圾波幾時先完。。。

5分一都唔中 唔想做人了

上盤下盤1/2 都難中 何況1/5

烏狗點睇？ 受讓平手好著數咁 客隊讓唔起😂😂😂😂

想哭

😅😅😅

跟呀

有無邊場痾煙料

hi

唔迷啦

唔迷喇

😗

香香聖誕會唔會又整野食

會呀
唔聖誕都會整
不過病未好晒休養中

😗😗

Own goal都唔好入得咁on9呀

😗😗😗

客隊其實幾勁 但平手盤
好想是撚旦求其推晒佢😂

😇

推到幾多

會整啲咩 想食下

😗😗😗😗

😂

不要眼淚掉？

😂😂

有冇大神比我跟下

想食咩

🚬

有冇人知 p牌衝紅燈比人影左 係咪淨係要加監

生病了嗎?

想唱畸 但我既水準應該係達哥/傅頴級數

芝士蛋糕仔

出糧去買衫好定賭球好

掛住hoyin了☹️

係你沖定你朋友沖呀

both

我刀系

詠b 好番未
要去唱k了

😮😮😮

扁桃腺發炎

仔既意思係cupcake咁樣定係迷你4寸咁大？

盧洪哲還我血汁錢 艾高干屌你咩

當係我朋友先

上次係美心買左個藍莓 驚佢壞差啲食唔哂 星期四晚買 星期日晚食完

咁多日

星期六同星期日既早餐就係佢

食完個叉燒炒蛋飯 依家好眼訓

滑蛋叉燒飯

唔係 係就咁叉燒炒蛋 我另外個同事叫滑蛋蝦仁
但係佢係咁食我啲蛋

又矛人

食乜諗野好呀！

係咪肥婆同事

唔係

青e 食物沙漠黎

小妹通常出荃灣食 食台風

係 荃灣多野食啲
你有冇食過涌美個間車仔麵

有牙 但無咩特別 夜晚食小菜多 小妹長宏唔岩位

講到好似好好食 原來都係冇咩特別

小丸子又有心事

Heyo

今晚payme
推哂佢

Gun!

去荃灣唔出黎請我食講經咩

潛水

波post無晒人😔

對

呢度心事台

我都潛左2日無上黎

.

咁你去入錢

睇下鹿4誰手

我潛你又潛

狂野的夢

..

頭場好野黎

主主主主主主主主主

唔係喎 唔同哂既啲盤-.-

跟92.
[black]唔中既話還我血汗錢[/black]

魔術師？

今朝6點幾同而家唔同哂😣😫

咁你跟棋王

上班

遇上你
你知道嗎

無見到你喎

我不能一息間將你等於他
是你在旁牽起了變化

終於有得收工

賭左十年，鑽研左一套數據投注法，8月正數35k，9月正數30k，心事台（94）

犀利呀 人地開埋叫心事台 明踩場

連名都一樣

不嬲河水不犯井水 個b gor 而家想撩皮？

好想爆佢以前跟邊個賭波

想知

明踩場
人地贏幾皮又多信眾 可能唔撚驚呢

算啦 5想入垃圾站

me2

咁又係...

系

佢地犀利呀

新手報到，可以跟邊位大sir

牙面講野好撚中point

執左佢一齊去b哥個post賭球la

岩 呢邊個樓主毒水

B gor 係咪破產嗰個B gor

呢度成班人妖，低汁到

買對家買到上左樓

岩 你睇下你

係

岩a 退休岩
b哥連心事都玩埋 扼殺埋我地喱啲細post

因為呢到冇絲打，有絲打可以吸引大批人入嚟啦

仲係到既絲打自己報名
1. 謝b
2. ky
3. 香香
4. 朱古力
5. 世正
6. 廁姐
7. 棋妹

跟番佢個名開

唔喇 唔做啲無品野
廢事佢啲信眾話痴佢名氣

粟子蛋糕番黎未

好人好姐就唔好跟佢改個垃圾名了

咁叫左右b

下個post叫西瓜台
尋番
1. t_mac
2. 粟子蛋糕
3.

人地贏錢 唔是垃圾

下個post叫西瓜台
尋番
1. t_mac
2. 粟子蛋糕
3.阿福

變妹

你叫咪得=.=

咁叫贏錢心事西瓜台

HI E仔

叫唔到

4左了

包咁多野

是咪波post d人都入晒grp la

人地係定我真心左

😟😟

蛋糕喎

係咪架

個名長d好似威d

佢成日轉名

原來係蛋撻😂😂😂😂😂😂😂

長啲不嬲都威啲 你問西面

典G牙=.=

叫佢地上水一齊玩

我都破產..

再grant la

有咩玩

玩你

女人都玩

隔離個bgor做乜撚野

明踩你地盤 但無得出聲

我又短又幼

插你果啲又長又粗 有比較

冇人同我食飯

今晚加餸！

唔是咖哩

叫豬古力

同香香食屎都幸福

比呀福打4

a 福唔夠你打喇

好嘔心 88😑

想同你食
睇你食屎

我唔係d咁既人

快d柯比我

今晚6x1🕶✔️✔️

恆b

水

食c...

hoyin😭

米gay喇

😫😫😫gun u

😟😟😟

😘😘😘

8. 紅Q

西面出水未

斷喎

沖埋涼先睇

頭場買咩

以色列
黑山
捷克
🤔🤔🤔

點睇呢3場🤔

我燈死

落堂睇下有冇陏水先買
今晚有野做買早飛算

有場重心

100%

wantg

穩la

HI 派未

快

你對家

克羅地亞啲人傷晒？

頭場？

伊雞買咩

同你同路

無辨法了

3場都係？
但u21好似唔太穩😂
想9買半大3x3開到兩場都fatfat

9點 賽前小預測3場U21 2.5細大大

注項1
狀況 注項已被接納
編號
2865
投注類別 半場入球大細過關 3x4
細節
星期一 1 愛爾蘭U21(主) 對 以色列U21(客)
大 [1.5 球] @ 3.00
星期一 2 黑山U21(主) 對 斯洛文尼亞U21(客)
大 [1.5 球] @ 3.00
星期一 3 克羅地亞U21(主) 對 捷克U21(客)
大 [1.5 球] @ 2.80 $

死廢青今晚同我入飽佢

Hi 你又黎呢邊玩？ 調轉呀我地

2邊都有睇開

3場半大有機

斯洛文尼亞

想3x4 500

我直接3穿1

500 3x4
買成2k？

45mins
25.2賠
fatfat🤤🤤🤤🤤

100蚊買咩好

你買幾大 想參考下

買3x4 50算

中左有得開心 唔中唔洗dum心

未睇得岩

5中球會好5開心

多多指教

以色列真係好靚..上盤仲要降盤

主隊無萬寧就買十竹水口

又改

有陣未...

bb呢

小弟 近日賭無勝算 有冇tg gp可以入 跟大蛇水

收工

依到講心事架 傻豬

求陣

等陣

等一陣

牛陣

收工啦

有cullen同manning

折墜到玩70$

兩兄弟🚬

小朋友細注

三場半大派2個🚬

頭場似2.5

LM

廢青2.5 3串1

咁多人買大

我跟你30

年青人點會唔追求滿足感

新人留名

新手留名
讓球［0］點解？

冚家0

頭場主唔中我切輸卵管

同問

對家了

細細地幾好

支持樓一日

皇冠主不停落飛

愛 重

耳識烈ok?

呢啲先我bb

成班撚屌對鳩我 柒既

喱場halfin算 主有cullen同manning

Lm

對了

頭場大

同了

好難買

玩咁大

2:2 打和 super

十連盤
1. 勿乘盤 平半👍🏿 半一👍🏿
2. 奧地利小孩 受平半👎🏻

1. 悉尼 -0.25👍🏿
2. 荷蘭 -1.75👍🏿
3. 不4鳥-0.25👍🏿
4. 西悉即w👍🏿
5. 蘇格蘭-0🤘
5. 以色列小朋友+0

忍下手la

第一次報道

決定跟樓主搵食

3:3

你跟bgor搵食la...喱到9up下

咁都回到平手 ...

以色列same

第三關

樓g好型

樓主

半和郁左

主打多場..頭兩場打榜尾
對節黑主場得-0.25和
以色列打折刻作客都平手喇

要入錢？

無了 要對了

角小啦

引人注意

454咁大注

屌買唔切跟唔到樓G

買唔切

法國

jump

小妹 92糕

me goal

愛goalll

你老味咁快goal

半大3x4
1/2

你睇下你幾自私

好事黎

第一關goooooal

棋goal

樓主定D黎 一齊屌波

然後一齊上IFC

冚家鏟..秒goal..

包gor🙇🏼🙇🏼🙇🏼

我講左重心

開大未

完場再講😅😅😅

包爺

笑4人

岩呀😂

書包哥作個法得唔得

串我？

半大3穿1左成副身家

差兩球

牙鼻買fg 高水我咁撚多仲收埋錢

大我？

1:1完場一世球迷

28.x倍
買左幾多

50$

快手入波啦

Gchi

以色列

以色列半場追和開半大啦

跟住你串我丫麻

叻啦

求走盤算

半場cup佢老母等我bb贏錢呀

好聽

盧b 咁耐唔見 你叫我這份掛念要怎麼承受呀

9分鐘喇 仲未入既

追和啦

差d2:0

愛愛快d 半場炒對面3球

快半大比恆B

客mg

yinb😘😘😘

比人追和先啦

只要大球便支持

希望樓主反cup

追和未 我要半大

支持

D5同朋友苦戰緊

半場追和大家開心

是但一邊入多粒先啦🤷🏻‍♂️

客隊個全場讓球慢慢落 但半場平手無飛到

有了

入波未
快手

好耐冇見了

我收咗手

唔好啦

今日啲波點賭啊，我比咗場心水朱蛇，你問下佢

同師傅食緊飯

入波未

Hi m巴

依場

廢青識唔識射波架

求入波 穿左半大

我無買單頭喔

半大未。。。

祝好運

肥婆快PM我

但我呢排黑到仆街 sorry了咁多位手足 我搭沉船

請和波... 最後200

快手追和咪等下半場啦

我都係

gun

20

入波喇！

半大3x4
🀄️

88 all

愛愛入多球等我安心d

收皮了

迷棋永不死

香香

半大

香b

3賠🤤🤤🤤

12m😂

30未😂

全大未

左右

全大了

加油

加油呀親

愛愛抵錫

30😅

恭喜各位買大波

你老味😭

針了

Me

冇單頭。。。
另外兩場都要開半大牙😭😭😭

派？

事後
我

事後

cfu long time no see 你今日掙扎左未

要留了

唔派講經咩

派未阿？事後要派架喎

買大波我是絕對支持的

針

迷樓主品迷棋下場

法國無人會支持我😅

派未

未完

岩

係迷樓主 點

3場半大派2個100🤜🏿

岩 棋王仆街話介賭左幾個月

支持左啦

以為講緊威爾斯[0/-0.5] 對 愛爾蘭[0/+0.5]呢場-.-

大家已經唔係我朋友

LM多次

大球gelll

愛

我宣布

我
全
職
乞
錢

咁系米牙-.-

JOHN

4000$$$$$$

咁大個仔第一次見咁多錢

請大家助養小妹！

多多益善

ME

少少無拘

放工 開心女

betting太勁

我唔會離棄你

揸返手啦😅

中先見

女朋友

今時今日 唔係咁易架啦

正式宣佈謝b係心事台女神

毅進星$100

咁香b係第二啦

我唔會離棄大家

gchi

中完5派5應該la

開完會返屋企gel🚬

尼b呢

想要💰💰💰
要有咩條件

後生仔全部半大

又唔想話其他人第二
謝b係我心目中永遠都係第一

挽留

喱排得閒啲？

C落盤 ？

乜鬼野

改名做尼連住bb

客 bb

吹奏你

😅

左右識d野

係牙
有時間返工
下次出黎有我份了

🔞🔞🔞🔞🔞🔞

推下場了

出嚟叫雞

入球大1130

4000$大蛇呢

Omar 對大波念念不忘 琴晚一定反手出平胸輸4我

唔見左

半大la

呢度5jer人 善妹尊重

黑山半大未

係就好 華西條仆街成日淆底

不了😅

咪隊我飲牙-,-

棋妹好球 jer我好了

❤❤❤

半大未

大把箭靶

你唔好迷盧了

數緊銀兩啦

呢度淨係迷人同jer樓主 傳統黎

0:1 角
半大未

邊隻字jer人牙 搵人姐
平時搵機械人都係咁架啦

錢已袋
理能得你🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

張飛都袋穩啦😅走光唔靈牙

廢青半大集氣區🔥🔥🔥
恆b回家屌球了有冇手足gchi

半大速速來

👍🏿

世盃完左再來星期六8x1屌球🔥

即場轉左做客讓平半反盤 爽了！

開左半大先啦🍊🍊🍊

有無機

係囉 我頭先都搵我bb

小妹糕

什麼平胸

愛e蘭45分鐘入三球 e色列都得既

叫多幾叫會5會有多粒？？？
半大未🔥🔥🔥

我1/3

買唔切客 岩岩好29>30 半大全大上呀

我淆底避哂盤😂
廢青5敢信佢地

入多粒

唔跟我 我唔出水比你了

上牙黑山追和la
快手半大🔥🔥🔥

愛再糕

得3c，真係角小

主其他未

無買全半大 開到會想4

就

愛40。。。
比黑山入啦=.=
ds一響我仲開心左下😭😭
以為有錢收😭😭😭

咁你想唔想開到？

愛爾蘭成隊高以色列成個頭 點踢啊

cls

比我開la

說好的心事台？

會有的

==上緊44 一坐底就買

快手半大🤜🏿🤜🏿🤜🏿

比人騎劫左

hi miss me？

我做你隻耳朵❤️

3x4全中抽2加派yinb

yes 仲有泳狗同tmac

講啦

我有心事

輸曬d 錢了

克羅廢青半大落大飛
2.8>2.65
有冇手足加入半大黨

tmac好耐冇見過。。。

詠爸係唔係唔番黎架喇

小妹

刷角有回報
黑山快手追和半大😭🔥🔥

預備50

嘻
愛爾蘭小孩

黑山全大中的話全推下場全大

阿迷

手足

克羅地亞

手足要歸位🐽 還我年頭盛勢

黑山追和未
半大未

Long time no see

6屍-,-肯中龍未

今晚好熱鬧咁

呀！！！！！！！！！

welcome back

幫你叫下半大

斷左第五口 又要由第一口黎過

近排有時間賭下球
開心仔

U21仲熱鬧過世杯外圍

半大未 傻B

今晚幾多人
幾時去番一日六個post既日記

錢都輸哂 post咩post

廢青入到波未
半大🔥🔥🔥

好呀 唔賭唔知身體好

Alles gute!!!!!!!!

4k大蛇肯派就有人回po la😂

好多人都不見了🤢

...

入波未啊

新人想請問下樓主12點上盤好嗎

新人就5好學賭了。。。
會後悔

都係...開左十個月仲有咁多人都好開心

系
有duck賭
巧kai針

就遠離掉錢落海行為

比我追返條數我都戒賭la😂

認同 好難戒

依個真

家家都有條難計的數🚬

半大未呀 唔想燒奇王間屋

十連盤
1. 勿乘盤 平半👍🏿 半一👍🏿
2. 奧地利小孩 受平半👎🏻

1. 悉尼 -0.25👍🏿
2. 荷蘭 -1.75👍🏿
3. 不4鳥-0.25👍🏿
4. 西悉即w👍🏿
5. 蘇格蘭-0🤘
5. 以色列小朋友+0

我輸左兩場小朋友了...唔識賭..

反手

飛算...

我降盤一定唔買上盤

客 利申呢場抄香土水

班小朋友唔熱血既屌

半大已死😭

0000？

Ys

係 所以我知你諗咩

12點半大落飛落到。。。
怕了

咁買大球算

半大未
打機了

我連續4場都係升盤既上盤..
我以為獨孤一味追岩feel既升盤上盤算...

恒b好似幾旺

買左主

8c。。。
黑山你入到未😭

中左一場咋喎😂😂😂

入波啦仆街

仆街 買唔切12點細

上次8*1都叫到糊

5中講乜都冇用la😂
想派都派5到

得返15分鐘咋
廢青快手半大la😭😭😭

半大速速現身

有啲道理

差捷克

請後生仔快入

你果幾場我睇法完全一樣架
但呢場初盤決定左我取向 大家都要搶分客受讓好似好抵 仲要對賽佔優

屌 咁細個就想斷腳

買乜呢場

屌 唔記得買12點大

快手開大🔥🔥🔥

黑山ng
愛ng
有即場實allin

黑山
捷克
半大未

無啦 黑山果場d細路仔就黎要裝義肢😅

我仲有幾k追 高峰輸20k

老4近排啲屌波比得上我

入波啦你班黑山老妖

裝緊

😅唔發功姐 不嬲都同你55波 你口臭過我少少

加油呀 我大把要追😂😂😂😂

半大已4☹️

不斷創緊高瘋

嘿等我裝逼先

-3xk都有啦😂

買唔買馬仲？

請不要消失希望

咁小

黑山禁屌唔入波比對家入啦

馬我跟心事台女神算

裝修

克羅地亞小孩
嘻

5入波踢乜鬼野波😅

達連亞馬文尼ng

Fg

追比卡超

u17哥倫 u17巴拉ng

入啦 好麻

肯入未

屌
差一關

兩埸比多一粒啦

阿鼻

克羅1:0

買左客 想4

入波啦

印度goal

無計

克羅快手整多粒

黑山

打的去Ifc 有無人要兜埋

u17哥倫比亞goal

冇半大乜都假la。。。

求你入波啦黑山老妖

恆B!!!!!!!!!差1粒

黑山糕

Goal

客針

黑山goal

我一熄左球探就入波 我係咪唔應該開

一叫又有😂😂😂

🀄️🀄️

我2/3

後悔無買3x4 2k la on9

恆b!!!

咁快？

入埋佢啦捷克

開兩場都贏2k la

留名

先留一名

恆B加油恆B加油

突然中場既

針 買左我贏緊42k

克羅地亞捷克加油

難得一次留名

度下場好過

打緊機

5叫

比多粒

嬲撚到 有買贏42k

無買5好想太多了

米lun gel=.=差一粒

撐你牙恆b

巴拉ng 又中

好撚嬲 女朋友嘈能住無買

比多粒啊克羅地亞或者捷克

自含左先啦

快手la

送女朋友比我

克羅快

冇射過門？

老變

入多球好似攞佢命咁

嗌客 我買客

想6字-.-

入啦捷克

求其啦入就得

主客客 請全中

捷克半客係咪可以等下場

屌你老母又中呀

點解以色列小朋友唔中呀屌你老母

可以留名嗎

因為我跟左

琴日輸到針 今日miss 半大 我中唔中都唔賭 太黑

點解用個屎忽做名

92蛇威路士嗰場係咪唔會轉架啦？想買完瞓了😅

我渣姐.....

咁半大未啊

小妹個butt好sexy

好
唔
開
心
呀

？

梅西亞ng

唔好自暴自棄啦樓豬

勁

克羅快3:0 等mr 安心

入多粒先啦

節黑ng

恆B集氣

買左啦 我早水唔會轉架

跟哂樓主ng

請你要中

12M 未

其實係我😅好日唔買波

聽日真的去cut戶口了

7到5敢睇🙈

克羅地亞贏先出線？

射波呢

今天買嗎

不敗就保得住附加賽資格

係咁2支持下都得掛

想派
半大未

派禾拉

得返1舊買咩好

請你一定要中

Cut戶口點乞錢

每組第二至少踢附加？
兩支最佳第二直進？

8*1 0245

面交

冇射波...

再開
個no.太衰

92蛇威路士嗰場是咪firmed

keep real ok?

就等你依句

求恆B半大

中左獎？

2-0

恆B 我!!!!!!!

跌撚左42k 好撚野

wa

恆B勁到

恆b我了

訓 好撚嬲

打完機先叫你地留

克羅畀多球等me 安心

2.92 2.92 2.65

跌撚左42k呀 屌你老母臭閪

佢買左幾多😂😂😂

上面覆左你架 我早水一早買左架
緊係firm

跟到大蛇水